音樂分享，你懂的

Baby Song
play
作詞：岑寧兒
作曲：岑寧兒
編曲：岑寧兒
華語、綜合：2011-11
專輯：?
歌手：陳奕迅 (Eason Chan)
你的眼睛 像顆水晶通透
裡面有一個無窮無盡的宇宙
小小的你 在你小小的夢裡
把我所有大大的事情
都吹進風裡

我為我將 對你撒的謊先跟你道歉
當你發現黑白不是那麼的分明
世界 不是那麼的公平
別太失望 我講的是個夢想

不用太聽我們的話
不要讓 任何人告訴你
你該怎樣對待世界
或它該怎對你

要跟現在一樣隨心
讓你的眼睛和心依然純淨
可惜 世界不及你好
原諒我們 我們都還在找
而時間它只負責流動
不負責育你成長
不過你只需要 傾聽
傾聽你的心

你的眼睛 像顆水晶通透
裡面有一個無窮無盡的宇宙
小小的你 在你小小的夢裡
把我所有大大的事情 都吹進風裡
都吹進風裡

幫推

唔好意思，借一借位
【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！
[url]